其實夏慤道點都係警察贏

如果市民走：
就會有人話警察做到嘢
叫啲示威者走就走

如果市民唔走，警察清場：
啲人更加會話警察做到嘢

其實睇番番轉頭，可能以後應該咁：
小人就退上行人路
多人就湧出車路

我諗最恐怖嘅嘢出現喇
就係政府都開始玩民意戰
唔再好似以前咁一味死撐
。。。
點算。。。

依家唔係走定唔走 係轉唔轉場去禮賓府 唔好諗到好悲觀好似輸左撤退咁
至於轉唔轉定留守 留比現場巴絲決定 最重要係齊上齊落
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

be water

我明
但係我更加擔心
最後真係政府贏
成件事發展得太快。。。

係轉場去禮賓府
並唔係撤退

野餐好多地方

佔路一耐一定死

唔好畀贏輸限死自己

我哋係要拎返香港，唔係拎條馬路呀

想推翻獨裁政權係唔會一朝一夕既事
美國想共產黨開放市場 年幾都未做到